中獎中左架 18年 Audi A5 sportback 珍珠白

抽中左架A5 想套現，有無師兄有興趣？
未上排

唔喺呀嘛，有冇咁好彩呀

How much?

入門版?

恭喜你先

要比幾錢稅出牌？

幾錢賣？

留名等睇人話比留架車人

有興趣 但無錢

25萬同你要左佢

有興趣
想放幾錢

有無telegram? Indox 你

比翻架車人啦

congrats

40TSFI 都46個啦

求攻略

同showroom同款 不過白色
有天窗
另加 Launch package. S-line Exterior package

靜係要比上牌同燕梳

40萬 fast trade

邊度有a5抽

CHING咁好彩

中左架40萬車 比人知全名有咩所謂

岩呀
恭喜哂ching

恭喜晒Mr. Yan過肥年

樓主賣車醒呀
一陣整車仲貴過部車就無謂la

新Audi點整都唔會整40幾萬啦

成世都無抽獎運表示好葡萄

恭喜晒Yan生

葡萄

仲要係永明個客就有一次抽獎機會...個POOL幾鬼大

Yan Kwong Cheung

wow

仆街我九個人抽五份獎都可以無我份嗰種人嚟

呢D咁大既獎真係會比人中架

你肯定樓主係街外人?

佢會唔會係裡面做既家屬

唔係通常影埋相既咩

睇清楚條款架車可唔可以轉讓

40萬俾人知全名又有咩所謂
恭喜哂有肥年過

真係好運
恭喜晒

連登仔咁鐘意成本論，差一果幾毫都要講價，唔多信會放得出

你睇成班連登仔幾咁眼紅

真係會送

痴線 送左比你 鐘意比邊個都得架啦

佢以為買樓有non-assignment clause

大獎原來真係會送出

要攬住架車過世

張先生，恭喜哂

\Dz809
爽手可現金 PM我慢慢傾

整撚到斷開兩節都要整落去
唔可以賣

而家賣車都可以咁做

爽手可現金唔連 no.

PM我慢慢傾

有無tg ?

放上28car... 大把人搵你

已放

小心啲好

正啦，無啦啦多40萬

有無你放car28條link

有位無Tg?

最後放左幾錢

佢意思係放左上28car
對不對

Hello Jen yan

係放左上28car 姐
架車仲未賣
你有興趣？

都係白撞多。。。

小弟唔係dealer喎

放幾錢?

一定平過車行價
有興趣可以留低tg

恭喜Mr. Yan Kwong Cheung